「尋人」 200上5位數神人😔😔

騎射難下巴打去左邊 好擔心你 見你最尾個場無比料 連輸3場唔緊要 最緊要人無事 無事先做到世界冠軍嫁 😭😭😭😭 返黎呀 高登一眾巴打等你教200上5位數

ching有冇諗過賭波

買你對家

唔緊要 我地有大神騎射難下巴打

上水了

想比你屌ok？